其實除左撤定緩仲有好多戰線

其實除左撤定緩仲有好多戰線：
1. 警狗仲追究緊衝既義士同學生細路，製造緊白色恐怖， 同定性暴動罪
2. 政苦出緊賤招對付緊比壓力罷課老師，醫護人員
3. 警狗當日d所作所為，要提升到國際人權級別，務必提供美國籌碼，係G20同習近平談判
4. 退一萬步講，稍後要食住個勢，幫黃台仰，天琦，之鋒，戴耀延等爭取平反！上訴釋放等

其他待各位補充